連尼住為咗驚廣告商抵制而唔ban堆分身打手

為咗少少錢cut論壇壽命 你係得嘅

LIHKG唔係得yahoo/google ads咋咩？邊有同廣告商簽約

我撐off清

班盲反屈得就屈

Sorry大佬

唔玩膠

疑似引左一個真心入黎

who

好出奇？ 你試下屌鳩東方同01 連登del你post呀